急] 有女戰友落單比人拉左，屋企有咩要清同留意

搵左612，應該搵緊佢

1.基本裝會全清 (包括其屋企人

2.打算搬走電腦
但佢屋企有其他電腦係屋企人
之前有ching話屋企人話係自己就得
但而家咁既情況下可以點

3.使唔使搵定律師準備，來屋企陪搜屋
最近見到好多都係連律師都見不到
所以諗緊使唔使自己搵定律師同佢單聲？
一上黎就打電話比佢

4.其他屋企人會否搜埋？要處理埋？
(因為都有出)

要平平安安啊

大家幫手推，當比埋其他同路人睇
一齊討論下

外置hdd, memory card 之類都清？

各位，佢聯絡到我地了
而家等612搵佢

變清水房，同外遊散心

唔好留任何電腦，harddisk

呢d會，係諗佢連屋企人果d都拎
而家兩老未知

ROUTER都要

有PACKAGE

Tui

push

推
幫幫手

拎埋

推

Push

所有資料儲存裝置都要清
包括harddisk USB 果啲

Router成個抆走？
咁會唔會好明顯

搵星火好d

屋企其他人果d點

唔會

包皮都要開認真post

電腦，gear都唔可以留低。

換個router啦

其實係，但同行搵左612
佢地話間間警署都有律師standby
知邊間就得

而家知邊間
唯一可以幫佢做既係清屋企

準備避孕藥同幫佢搵毒撚埋單

好似係

多謝你

即係用hkbn就抆左成個router
扮壞左

Yes

搜屋一定要搵律師 唔係既話好易比狗呃

做認真野緊要

幫推

係，最怕唔比律師陪
上到門先知，屋企人搵得就遲

會清走d野

冇得唔比律師陪 但前提係你要知佢幾時搜搵得切

你都記得拉定骨灰龕 我得閒過黎埋你單

錢

係最擔心係搵得黎就遲

好似話，未有律師果陣，影佢仲要串話唔比

電腦全部搬走啦緊係

值錢野都拎走，搜屋=打劫

香港人今次犧牲得太多

2.打算搬走電腦
但佢屋企有其他電腦係屋企人
之前有ching話屋企人話係自己就得
但而家咁既情況下可以點

完全錯
立即托電腦走
托完LOW LV FORMAT SDD/ HDD再物理破壞扔埋

RUOTER個MAC ADDRESS都會傳比ISP班賤人

把口咁撚臭 你幾時死

格離附近街坊有信得過就全部野搬晒過去暫寄存

你問下SZE SIR當日受咩對待

推推推~

街坊係信唔過的
可能個細的答應左
條友父母驚奶野打電話叫狗

如果跟例根本唔比槍殺記者,更唔比強姦示威者,係差館係唔比打犯

仲覺得班納粹黑警跟例行?

電腦一定唔可以留 最最最重要就係任何harddsik同可以保存資料既野全部都唔可以留 如果唔係又比人屈cp

睇你關係，自已衡量，十年唔打招呼一次忽然叫人幫就唔好了

最緊要清哂啲單張
佢間房嘅電腦一定要搬走
因為有佢上過嘅網

Pishhh

屋企人電腦都要清 所有文宣都清 3要

屋企裝Cam, 成程直播

都要清

電腦你搬走，警察都會搬走，俾埋朋友先，過一兩個月都仲可以拎返，俾狗拎左，唔駛諗拎返

2 未必信得過
如果黑警見到佢家人登入唔到
隨時會沒收埋

推 順便學嘢

有咩TG group踢左佢先

聯絡事主相熟既朋友叫佢地暫時唔好搵事主

屌你老母啦 你把口係咪咁撚臭呀

最主要係HD 買個新嘅replace 舊嘅format完整爛埋佢 有信得過嘅朋友就寄存住先 唔駛整爛

同埋佢要搜屋嘅 鎖好屋企門 唔好開門比佢地入黎先 call律師直到律師黎到

邊有人屋企會有咁多電子野架，最多咪電視同雪櫃

賤人 以為自己好風趣？

屋企人手機上如果有相關嘅訊息都要全部剷除曬

唔好講咁多detail
你已經講左好多
冇人想知佢屋企人點呀

就算真係要避孕藥，你點比佢？？？

平安平安

屋企所有電子野（電腦，ipad)
所有最近發夢著過衫
最好清走

V

好撚好笑啊 屌你老味

電腦唔清就用vera加密
1TB加密大約要4個鐘
唔係嘅話有機會鳩屈CP

希望平安

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

以防萬一，所有電子野清走先，係唔係屬於事主既都好

要平安啊

清完落樓 唔好比cctv影到

好撚好笑？

定啲嚟
穩定咗情緒先
對家係咪都嚇你
點都等咗律師先
當然你都要睇清楚張warrant每一樣嘢

真實個案
朋友俾啲狗拎屋企入面嘅嘢再屈佢
所以你哋除咗保持鎮定、頭腦清醒之外
仲有樣嘢好緊要嘅係Keep住屋企真係有人
再分工
例如有狗入屋時邊個負責拍片

明顯又點,冇就冇。

你幫你全家搵定骨灰龕場未，定想就咁撒落海？

岩，全部唔洗清，拎走hdd就得。

你再比個fd放住，佢地點追蹤到呀

黑警全家不得好死，永不超生！

發夢就發夢啦死廢青暴徒

清所有
HDD, SSD, USB, Router, 電話，平板
清左既話，電腦就唔洗搬
搬電腦太大部，閉路影到會惹人懷疑

記得部電腦壞左好耐，平時部機有好多人一齊用，親戚朋友，屋企人都一齊用，不過壞左幾個月，冇整過

啦啦聲成部腦搬離屋企

電腦同所有有可能入倒罪既野拎走
最好屋企人既電子設備都清走
因為佢人搜就搜全屋唔會理你係邊間房

屋企人唔好驚 唔好俾佢嚇倒

有冇律師在場都唔緊要 最重要係問佢拎清單 所有拎走既野都要有紀錄
以防佢偷野都生豬肉

買個雞雞地既新router比佢

我都準備咗骨灰龕比你個打靶仔同你全家

屌你老母啦 以為咁樣好笑？

一定拎

你老母俾狗屌個時冇避孕咩？
生咗個油頭毒撚出來做失敗者
撚樣 夠膽上水覆我阿廢鳩

記著 warrant只係可以用黎搜佢申請左既單位
你及時清走所有野 佢真係咬你唔入

熟電腦都未必清得晒
何況唔熟

常用email fb 等轉咗密碼先

同佢哋講清楚
叫佢買過個
你負責幫佢清嘢走

死撚開啦，好撚好笑呀？

辛苦你
到時女手足資料報個平安
知人有冇事就得

屌你老母呀

on9仔

清=搬走 就算新電腦都可以屈你管有兒童色情影片

佢夢遊過既衫褲鞋襪

幫佢屋企裝webcam先。or hidden camera

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下 (retweet個時可以promote埋十一香港全民黑衣上街日)

施sir

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

最好搵埋apple以非直播方或錄影

你老母做雞搵人埋單生左你
唔怪之得咁熟做法

Lish

Thanks ching
好詳細
好人一世平安

樓主賣隊友

買新

所有電子野都要清
會比黑警黎走

等律師來先開門幾好
會唔會等到佢地走左

10月1號全民攝衫

香港人加油

拆走harddisk大力打一下，再扔落水就得，唔需要成部電腦抬咁麻煩

當知識post

PUSH

1. hidden camera 保清白
2. 大頭蝦唔見左電腦USB
3. 噴漆文宣0收藏
4. Check藥櫃有冇哮喘藥嗰啲
小心比狗屈第一類毒藥
5. 糖麵粉都可以屈你整爆炸品

所有電子產品
唔好理，搬走埋先，之後都可以拎得返

我識一個手足，佢被帶返屋企搜證時先第一次見到律師同佢屋企人

好人 一生平安

如果有啲乜嘢杉
係佢發夢着過
最好都清走埋

今時今日唔出奇

搬電腦去朋友屋企啦, 冇得用兩日定俾人收走冇得用兩年阿

清usb/hard disk一切電子野
自己諗下要點做

仆你街啦

食左屎呀，把口咁撚臭

電子嘢全部要清
社交網站嘅賬號都要清
GOOGLE果啲同步嘢全清
(可以嘅話成個DEL)

清左都有方法CHECK到,最好拎走埋

其實無分別，唔好信出面班垃圾分化撚

傻閪真係傻閪 知唔知自己講緊乜野

要del post
小心妨礙司法公正

放心啦
唔駛理外面班分化撚/鍵戰9up
我懷疑佢地連街都無出過

Block左佢

請各位冷氣軍師 幫幫推去Twitter reddit推 每一個都要比美國知道 唔好白白浪費左手足嘅犧牲 求下各位

覺得自己好撚幽默?

唔洗同佢勞氣
Block左佢

無錯
搵連仔del acc

Block
No need angry

條友電話 大家記得得閒搵佢

Block him
No need angry

你老母做咩唔食避孕丸生咗你呢個仆街出嚟啊冚家剷

唔洗吧，係我印傭個朋友係印尼比人拉的

推好人一世平安

就算入面無野，比人拎走完比返你都唔使旨意拎得返用得返

最大問題係會比人放野入去插贓

模型玩具精品值錢的都要走，好鐘意唔覺意整爛曬

特別係未開箱果D，心情好盒盒開箱同你check，全新變二手

啱

呢樣緊要

屌你老母，好似係

#32 條5毛個電話

正 block得

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
行動詳情可以入下面個post睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

我驚呀

#32 條5毛電話

55

call me plz

點解你唔call我

10月1 慶佢老母！

我屌你老味啦
買定棺材埋你單先

推
希望冇事啦

所有衫褲 鞋 飾物 全部搵個可靠朋友keep起
唔排除睇片會搵到佢之前出黎既裝扮
電子野都係 一律keep起
唔好懶 唔好博好彩
捉到隨時加一兩年

佢應該肚餓啦係時候叫外賣

屋企人都要清

隨便反正係玩個外賣仔又唔係玩我

推🤢

好撚好笑? ON9

巴打快手
好似話一日內就上門

簡單啲講
合法行劫

推。如果知佢 Facebook Instagram password等等，立即幫佢 cancel account。

即係你啦

每次發夢前，屋企要保持乾淨，所有發夢文具帶走出街，所有發夢資料集中用電話睇，電腦for娛樂工作用，仲要話比信任朋友知，如果到某時間無聯絡，幫手搵律師

你老母你死全家

有發夢嘅衫褲鞋襪全部唔好留

換router

唔星火？

p

想問搜屋唔係要搜查令咩？
定係佢一定會申請？

如果係真，有機會妨礙司法公正
不過我們所有人都知樓主假膠開，講大話